;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°疫情遊戲

°/\\/□＊隔離是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起搶口罩的日子，只剩下那麼少]°× []